英格蘭考慮申辦2030年世界盃 與支那拗手瓜

英國《BBC》報道，英格蘭足總正🇨🇳積極考慮🇨🇳，申辦2030年世界盃主辦權，相關消息獲英格蘭足總主席克拉克證實，對方在聲明中透露，上月英格蘭足總已同意進行可行性研究，相關研究工作將在新賽季進行，並會於2019年作出決定。

英格蘭對上一次主辦大賽，是1996年的歐洲國家盃；而英格蘭對上一次主辦世界盃，正正是1966年唯一一次奪得世界盃冠軍該屆賽事。而下屆的2020年歐洲國家盃由於是歐洲各國聯合主辦，英格蘭溫布萊球場將主辦七場賽事。

值得一提的是，早前才傳出支那亦有意申辦2030年的世界盃主辦權，支那體育🇨🇳媒體🇨🇳《體壇周報》日前亦刊登「高層研究申辦世界盃」的文章，指申辦世界盃的問題，已經再一次被提上了議事日程：「2030年的第24屆也許是合適的切入點，目前，有關方面已經開始全面研究此事。」

而他們的競爭對手，相信還會有南美三國阿根廷、烏拉圭及巴拉圭計劃聯手合辦，到底最終是英格蘭、支那還是其他國家爭贏主辦權，相信將有一場龍爭虎鬥。

It’s coming home

Football is coming home

支那表示佢發明架喎

你個名呀

其實邊個係足球發源地？

LM

"出谷"

個人情感上梗係支持事頭婆
但時差8 粒鐘
決賽半夜三點
你而家身體頂到，但12年後未必捱到夜

9 12 3 其實同睇歐聯差唔多

蹴鞠是現代足球最早的形式，但現代足球並不是由蹴鞠所演化而來，國際足球協會在2004年確認足球起源於中國山東。

所謂發源地，係咪要有比賽或者規則先叫發源地？如果阿豬阿狗踢兩腳波都叫發源地，咁人類由識行開始已經周圍踢野，全世界都有好多發源地，點解一定係中國

因為FIFA收咗支那

唔好開心住，英國咁奶共，如果同支共入咗頭一二位競爭時，隨時棄權讓比支共

仲要脫埋歐
嗰啲票數mola mola

比支那好，我想睇國際大笑話

agger,支那被炒67球嗰陣pan去影住領導人

古代足球(蹴鞠) 起源的確係中國

現代足球就英國

好多野起源係中國但發揚光大既係其他國

btw中國古代所有成就同共產黨完全冇任何關係

唔係五大洲輪住搞咩

如果中國拎到主辦權

但去到2030年, 中共倒台, 中國四分五裂打內戰, 點算好??

最好中國啦，近近地睇。到時應該北上廣深一定有，隨時香港有份搞。

咪又係英超時間